

 Moja momentalna situacia je nasledovna, v praci ma pozvali odist z firmy len koli tomu ze niektory z mojich sefov neinformoval vedenie o tom, ze mam prideleny projekt. Prestala som verit, ze vo firme a na projektoch sme jeden tym, a ze sefovia su transparentny. Uz viem, ze nadnarodne firmy maju sice zaujimave projekty, ale clovek v nich je iba cislo ktore moze byt lahko vymazane z excelovskych tabuliek, ak to vedenie uzna za vhodne. Tento fakt vobec nepomaha klime vo firme, ludia su nervozny, nevedia kto bude ten dalsi. Co je najhorsie je, ze uz vsetci vieme aku cenu mame pre firmu. Zaujimave je to, ze ziadna velka hlava ktora zaraba cez 120.000€ rocne este nepadla. 
 Napriek vsetkym tymto "ciernym myslienkam", som stastna. Neviete preco. Tak vam to poviem. Ludia na mna myslia prave v tedy ked to najviac potrebujem, nevediac v akej situacii som. Dvere sa mi zas otvaraju a to je nieco neuveritelne. 
 Vcera mi zavolala znama mojej priatelky Ambry. Ambra jej o mne vela, vela hovorila. My sme sa videli len raz, ale nas rozhovor bol zaujimavy, plny humoru a tem ktore nas obe obohatili. Ona si ma pamata. Spomenula si na mna aj vtedy ked jej jeden znamy povedal ze hlada niekoho kto by vedel jazyky a vedel aj o cisteni odpadovych vod. Ona nevahala a oznamila mu ze ma niekoho kto je ako usity na ten post. Avsak, nie vsetko je az tak ruzove, ta pracovna ponuka ma jeden hacik. Miesto je v Madride, ja zijem v Barcelone. Ten pan vie kde zijem, povedal ze chce vidiet moj zivotopis. Ak ho zaujme, posnazi sa ma presvedcit aby som to vzala. 
 Dnes oprasim moj zivotopis a rozposlem ho na vsetky strany, a aj tomu panovi do Madridu. Uvidime. 
 Dnes mozem vyhlasit, ze nie som smutna, som kludna. 
   

